# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Репозиторий для тестового задания "Бронирование номера в отеле"

### How do I get set up? ###

Для создания объектов базы данных необходимо выполнить скрипт 

HOTEL_SCHEM.SQL

После этого с поомщью команды

impdp SYSTEM/password DIRECTORY=DATA_PUMP_DIR DUMPFILE=hotel.dmp SCHEMAS=HOTEL

можно загрузить тестовые данные в таблицы